%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
% Awesome CV LaTeX Template for Cover Letter
%
% This template has been downloaded from:
% https://github.com/posquit0/Awesome-CV
%
% Authors:
% Claud D. Park <posquit0.bj@gmail.com>
% Lars Richter <mail@ayeks.de>
%
% Template license:
% CC BY-SA 4.0 (https://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/)
%


%-------------------------------------------------------------------------------
% CONFIGURATIONS
%-------------------------------------------------------------------------------
% A4 paper size by default, use 'letterpaper' for US letter
\documentclass[11pt, a4paper]{awesome-cv}

%to have the date in french
\usepackage[francais]{babel}

% Configure page margins with geometry
\geometry{left=2.5cm, top=.8cm, right=2.5cm, bottom=1.8cm, footskip=.5cm}

% Specify the location of the included fonts
\fontdir[fonts/]

% Color for highlights
% Awesome Colors: awesome-emerald, awesome-skyblue, awesome-red, awesome-pink, awesome-orange
%                 awesome-nephritis, awesome-concrete, awesome-darknight
\colorlet{awesome}{awesome-red}
% Uncomment if you would like to specify your own color
% \definecolor{awesome}{HTML}{CA63A8}

% Colors for text
% Uncomment if you would like to specify your own color
% \definecolor{darktext}{HTML}{414141}
% \definecolor{text}{HTML}{333333}
% \definecolor{graytext}{HTML}{5D5D5D}
% \definecolor{lighttext}{HTML}{999999}

% Set false if you don't want to highlight section with awesome color
\setbool{acvSectionColorHighlight}{true}

% If you would like to change the social information separator from a pipe (|) to something else
\renewcommand{\acvHeaderSocialSep}{\quad\textbar\quad}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	PERSONAL INFORMATION
%	Comment any of the lines below if they are not required
%-------------------------------------------------------------------------------
% Available options: circle|rectangle,edge/noedge,left/right
%\photo[circle,noedge,left]{./photoIdExt5.jpg}
\name{Nolwenn}{Madec}
\position{Etudiante ingénieure{\enskip\cdotp\enskip}Télécommunications}
\address{83 rue des Jonquilles, 29760 PENMARC'H}
\dateofbirth{née le 14 Juin 1996}
%BIP : date de naissance, permis ... ?
\mobile{(+33) 645261992}
\email{nolwenn.madec@insa-lyon.fr}
%\homepage{www.posquit0.com}
%\github{posquit0}
%\linkedin{nolwenn-madec}
% \gitlab{gitlab-id}
% \stackoverflow{SO-id}{SO-name}
% \twitter{@twit}
% \skype{skype-id}
% \reddit{reddit-id}
% \extrainfo{extra informations}

%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER INFORMATION
%	All of the below lines must be filled out
%-------------------------------------------------------------------------------
% The company being applied to
\recipient
  {Ressources Humaines}
  {Worldline\\Lyon, 69\\}
% The date on the letter, default is the date of compilation
\letterdate{Göteborg, le \today} 
% The title of the letter
\lettertitle{Candidature en réponse à l'offre de stage "Révolution dans le stationnement"}
% How the letter is opened
\letteropening{Monsieur, Madame,}
% How the letter is closed
\letterclosing{Cordialement,}
% Any enclosures with the letter
\letterenclosure[Ci-joint]{Curriculum Vitae}


%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% Print the header with above personal informations
% Give optional argument to change alignment(C: center, L: left, R: right)
\makecvheader[R]

% Print the footer with 3 arguments(<left>, <center>, <right>)
% Leave any of these blank if they are not needed
%\makecvfooter
%  {\today}
%  {Nolwenn Madec~~~·~~~Cover Letter}
%  {}

% Print the title with above letter informations
\makelettertitle

%-------------------------------------------------------------------------------
%	LETTER CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cvletter}

Je suis actuellement étudiante en quatrième année à l'INSA de Lyon. Ce semestre j'effectue un échange universitaire à l'université de Chalmers, en Suède. En février je reprendrai mes cours à Lyon et à partir de mi-avril j'aimerais intégrer votre équipe pour partager une expérience professionnelle riche et stimulante de trois à cinq mois.

\vspace{2mm} %5mm vertical space

Ma formation à l'INSA m'a permis d'acquérir les bases nécessaires pour évoluer dans un environnement mêlant informatique, réseau et transmission de l'information. J'ai également eu l'occasion de travailler en équipe sur plusieurs projets, dont des équipes internationales. Je souhaite désormais mettre mes compétences au service d'une entreprise dynamique et innovante telle que Worldline.

\vspace{2mm} %5mm vertical space

Ce stage m'offrirait l'opportunité de découvrir le secteur du développement informatique dans le contexte de construction et du suivi en producion que vous offrez. Les objectifs concrets et retombées visibles du travail effectué sont évidemment toujours une source de motivation personnelle et stimulent ma curiosité. Ce projet autour du contrôle de stationnement m'intéresse donc particulièrement d'autant par le côté analyse que par l'aspect développement du stage, tout en répondant aux orientations de votre entreprise, mêlant innovation, activités et individus. %côté humain, autonomisation numérique de nos clients ; citation de Thierre Breton

\vspace{2mm} 

J'ai déjà effectué différentes expériences professionnelles dans lesquelles j'ai pu montré mon sérieux et mon sens des responsabilités. Ces expériences m'ont également apporté des notions importantes en matière de relation clientèle. A présent, j'aimerais me rapprocher du métier d'ingénieur auquel je me destine. \textbf{NOM DE L'ENTREPRISE} m'offre cette oportunité. Mes capacités d'adaptation, ma rigueur et mon enthousiasme seront mes atouts pour me former rapidement aux tâches que vous me confierez, que ce soit en \textbf{tache1} ou en \textbf{tache2}.


\vspace{5mm}

Je me tiens à votre entière disposition pour tout renseignement complémentaire. De plus, je serais ravie d'échanger de vive voix avec vous sur cette opportunité de collaboration.

\end{cvletter}


%-------------------------------------------------------------------------------
% Print the signature and enclosures with above letter informations
\makeletterclosing

\end{document}
